胡椒噴霧直接射眼

【1•5 新春上水和你行｜胡椒射眼 強屈手腕】

1625 防暴警察突然於上水中心對出天橋衝前，率先於橋下制服一名男子，期間將男子壓在地上，並近距離以胡椒噴霧噴向被捕男子面部，更一度強行將被捕人手腕屈曲向後，對被捕者造成極大疼痛感，而當時被捕人已明顯沒有反抗能力。

Source:

去Twitter推啊

仲有班仆街又蝦陳伯啊

Twitter!!!

黑警死全家啊

D血

拆磨多過拘捕，記者請問

推

因為明知好多最後都告唔入
咪搞下先

頂 係喎我淨係留意佢枝胡椒

黑警要死落18層

黑警死全家都唔撚夠呀！！！！！

屌你老母

dklm

DLLM

死完要落地獄

Tag 所羅門

屌

推左

黑警死全家 死完男家死女家

成日做埋陰濕野 好彩有影到

再一次證明連登全部係5毛

twitter少人到

推
屌你老尾閪死黑警

黑警死全家啊黑警死全家啊黑警死全家啊黑警死全家啊黑警死全家啊黑警死全家啊黑警死全家啊黑警死全家啊黑警死全家啊黑警死全家啊黑警死全家啊黑警死全家啊黑警死全家啊黑警死全家啊黑警死全家啊黑警死全家啊黑警死全家啊黑警死全家啊黑警死全家啊黑警死全家啊黑警死全家啊黑警死全家啊黑警死全家啊黑警死全家啊黑警死全家啊黑警死全家啊黑警死全家啊黑警死全家啊黑警死全家啊黑警死全家啊黑警死全家啊黑警死全家啊黑警死全家啊

仆街狗

推呀，死仆街！

殺黑警全家！

癡撚線 殺黑警全家

喂黑警，咁就想嚇到我唔出黎？我睇完只會更加想出黎呀屌你老母！

一日一願望，黑警含家亡

聽日班仆街實話人反抗架，一定要駁斥佢再追擊，要令到佢地出唔到聲為止

Push

痴撚線
製造商可唔可以出黎講兩句，支野咁撚樣用架咩

我真係好撚想喊

黑警

死黑警

推左咁耐終於有人理下我

黑警死全家

咁都仲唔係濫用武力？

每個心痛既畫面都要記住
一世都唔原諒班仆街

佢實話無

我想問你地杯撚晒身邊做狗或者另一半狗既朋友未？
你叫我打鳩佢地
我打唔贏
但我地至少唔可以等佢地以為仲有社交

已經唔係朋友

第一張圖係噴緊椒？

成班黑警有暴力傾向

Cls

聽日四點又9up話反抗

黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家

push

以er sir拉闊啲既角度嚟講可能唔係

屌你老母死黑警

唔可以單憑一個畫面就話佢噴椒

有冇人知呢位手足嘅資料？唔可以比佢消失

求推reddit

不清算黑警不罷休

pish

推下

黑警幾時死

有無link啊

死 ! 全 ! 家 !

屌食屎狗黑警死全族

twtr 推緊

証明做狗既人 已經唔關入職前後
係本來就無人性
我好佩服依家重同狗有關係既人
可以面對一個光明正大既變態

我都同求

黑警終身監禁，妻離子散！

黑警死全家
無一個係無辜

咦 我以為出唔到 原來出左
第一次reddit出post

係咪咁

死完男家死女家

屌你老母，老人家都唔放過

示威者唔係佢地洩憤工具

推呀

屌你老母閪黑警

垃圾黑警落地獄啦仆街

d仆街黑警死全家都唔夠

正冚家產

到底我地仲有咩可以做 都半年啦

仆街

依單嘢有冇議員跟進呀

推上 國際戰線

黑警死全家啦屌你老母

推
幫推twitter

痴撚線

真係死全家啦屌你老母臭閪警

想整盲人呀!!!

WAR 2 兩粒花

Twitter 要人啊

你地肯用twitter 未啊

MAR 2 先岩

願黑警全家生癌死

權力令人腐敗幾時都適用。

宿一燒

土
推

831

不推不是人，推

pk到,推出國際

灘血漬仲係到

入左曱甴屋仲得了

最低武力?

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

等睇江狗又話人有掙扎
死仆街啲記者仲要行入會場
佢哋就真係掙扎啦

Never forget never forgive

黑驚死全家

cls

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非家長請入黎

tg 支足channel

Dklm push

up

我屌晒你哋冇rt+like個老母 得個500幾個retweet

推 retweeted

好痛心

咁撚樣都唔洗停職

冚家鏟

攞正牌虐殺市民

Tui

推推

讀唔成書，專假阿伯既毅進仔

有牌武裝恐怖份子死全家

恐怖分子做完都會認

屌你老母臭西祝黑警全家死清光

告唔入都打你一獲折磨你一獲先
我地唔會還擊
打完又無後果 我地又唔會還擊 唔打正笨柒啦

黑警絕育啦dklm

痴線架！！！有冇人知手足情況點？

推啊

拿到仆街 痴撚線

大家好似太耐冇睇過警暴片

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

成日都甘做啦，唉

大家幫手推一推, thanks.

用英文tweet 埋呢條片

推，死黑警

直頭係戰爭罪行

推推推

吊佢老母黑警明知告唔入, 打幾下先, 正仆街

屌你老母黑警

仆你個臭街，死黑警死全家

正人渣

同狗拍拖係咪玩人獸咁重口味

香港獨立 唯一出路

屌 黑警死全家

721 831 101 1111

仆街狗都不如

發覺新界區果d 黑警真係顛好多。。
好易的失控。
屯門又係，大埔又係，沙田又係。。。。

相比旺角果班。。

送返啲辣椒比佢地

佢地有牌，個牌係港共正苦受權俾佢地，依家佢地講的就係法律！做咩都係正確。

drücken